海關關員 2019 （22）

繼續討論🙂

收到既巴打，大家係咪fib當日唔洗考基本法？
無收到既係咪當日考基本法？

當日有考基本法

係咪派一日？

巴打
收到vet?
幾號vet?

留名

多唔多絲過ft? 我好驚
平時會做開運動

有冇人知報名後要3個月先收到ft?

lm

12/6

收到 無考BL

Fib完既巴絲們，可唔可以share下自身題問咩野多？

算啦，通常派一日
我都心灰意冷了
下次努力

都係圍繞自己背景野

以家係咪等fail

玩撚完 想知大家基本法幾多分？

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

收完FAIL係咪會寫左幾時可以再申請? 我覺得趕唔到下班可能要再下班先有FT, 考住其他等好似好D

等派fail
vetting 春
乜春都好
Reject letter 春

乜回音都未有真係好辛苦

Lm

跟據以往經驗係咪派一日vetting ?

收到BL 成績 80分
無vet

好似好少人收vet咁既

CO vetting 係咪查自身架喳？

yes

想問下各位巴絲打 我見vetting有個債務申報 如果我信用卡月月清 洗唔洗都要帶埋月結單俾佢？ 同埋填工作經驗個d洗唔洗帶埋d工作證明之類？ 定淨係填佢份表就ok？
Thanks

有貸款先俾證明，無既話唔洗月結單
工作經驗好似淨係填，唔洗證明。

利申：我都係第一次vetting，我個人見解

頂 我都係

各位巴絲打
vetting一問
當時gf340有幾份工冇填(個幾份工係仲讀緊書既時候返既pt工同埋暑期工 大概都係返左一個月左右)
所以當時申請時 都只係填左3份畢業後返既長工
黎緊就快vetting 見有巴打話唔洗比工作證明
我好唔好填返漏左填個幾份工？(講緊漏填個幾份都十年8年前)
驚唔驚資料上同之前好大出入 對vetting有影響？

同問 有幾份極耐之前做過幾日 即日出糧既工 日期都唔記得邊幾日 都唔知填唔填落去好

想各位師兄比d意見
小弟今年25 想話讀一年毅進考海關關員
但係其實都知道海關收毅進生會比較少（好似得百分之十左右）
如果到時真係考唔入 即係浪費左一年時間+學費

同埋想知讀毅進個海關實務課程對於考海關會唔會認可度大d

各位師兄有冇填車牌落專業資格度

夠投考資格就得 冇話認唔認可大啲

填左 但佢話唔係專業資格 佢叫我劃左佢

唔該晒師兄

DSE得7分 英文U

bl 分計好少
想當年我得47

因咩原因被resign

你做錯咩事先

想請問下 冇信用卡 冇借過錢
Vetting 有咩文件要準備

跟email睇 好似乜都唔洗咁

屌，大把人係咁啦

如果有學生貸款就要帶相關文件

期期都有一兩個你呢d人架啡
少少嘢都受唔到

有無vetting tg group

求同

幾時先有ft

頂住啦

想問下咁多位，GF340郵寄，需要連埋學歷副本交嗎？

用下自己對眼睇下啦
寫撚埋都要問

Okay, 好正 ， XD

係咪通常派一日派完，唉，又準備從考

唔知
靜靜地等
無都無計
不過睇返以前有人兩水reject 無份就收vet

有師兄17號都有，我14號都未有應該冇了

跟分定跟日子派又唔知 ，以我所知係跟分派
收到RL咪再考過
你太在意仲辛苦

利申: 20號無 vet E房

上年全年招第一批 衰左interview
打算今個月再報香港生活迫人

有無ching知道幾時派肥佬信，同時間in既ching大部分都有vet係我無，好迷惘

邊日in

有無5月7既係收到任何消息通知

我都第一次交 想知

同問 第一次交

有無啱啱考完FT既師兄？ 你地係幾時報的？

3月apply到而家都無消息

打上去問下囉

我等左半年呀

正常啦 等多排

有無師兄16號fib收到vet?

幾時先有ft真係等左好耐

有冇師兄知黎緊入班會係幾時？

想問近呢幾日有無ching收到vetting email?

入返去囉

考幫辨囉
btw係幾懷念嘅

有冇有經驗既巴絲聽過咩case係衰vetting
等緊bc好驚驚

同問，唔知有無vetting等bc叫春group

同問 想請教去到 vetting係獨立睇
定係要加埋之前幾項既分 再去爭bc既位

幾時報？

3月21號

我上次都等左半年先有得考

應該後者，所以每個環節都好重要

我想問Vt 唔洗查屋企咩
6月12vt 咗 但點解唔洗填屋企？

same here

我都等緊有無人分享下

thanks

岩岩報左 等ftlm先

入境考完都未到海關FT(3月報), 夠考多次入境

我都係

有冇人試過申請返group discussion成績睇？
想問 乜原來其中一樣低過5分就即刻收皮？冇得拉上補下咁？

想問下過來人 bc check眼會點check?
利伸：深近視+散光無色弱問題

入境ft 得18分到

海關ft 係咪衰得？

兩樣都唔同點比

都有d 既。。

800
跳遠

海關我覺得穿梯最難
唔關體能事

我想問下ft
有冇人fail靜態肌力測試
做gym可以點練

呢個最易 做多啲掌上壓 深蹲

我想問如果HD grad 咁DSE成績表要唔要交？

收到份野都唔知講乜好

其實有冇咩方法練得好D...

人矮跳遠都唔知點算

練邊part先
跳遠就練深蹲加要熟個動作
靜態肌就講你全身肌肉
穿梯800冇得點練

佢點樣計分架？

係咪得1次派vet?唔會再派?

唔會，放心

我早你一日乜都未有

thx師兄

你攞左report，上面有寫，好似有7項

1）體能成績
2) group in成績
3）fib成績
4）basic law 成績
5) ...
6) ...
7) ...
係咪咁樣分7項？仲有3項會係乜野

fib有fib單獨既分呀，唔係加之前，我記得好似要fib裡面既7個項目都合格or再高分先可以qualified，跟著去vetting

絲 依加只跳到一分成績皮已收

咁詳細！？
咁有呢份報告咪有著數？
知道佢點比分法

都算係，知道fib點樣俾分你，但又唔可以話好有著數，因為個個人都可以call report。大家平等

全力跳，可以向前趴

對第一次考既人唔平等

我跳遠都好弱 但都係迫自己去練熟個動作
你個動作做得好 自然跳得遠

咁人地都經歷過第一次，fail左先可以call report，都係公平既。

第一次就成功既人真係勁。。。

Fib完左一個月未收到vetting/fail信
可唔可以call report? 同埋點樣call?

有reject email先可以call
點call睇官網

有無時限？

5月7

屌 上年12月申請 等到依家都無ft test
今日諗諗下會唔會飛左去垃圾桶 點知真係

12 月報我記得3月中有體能考

係 我都係三月收到 頂！又少左次機會

師兄咩背景第一次就考到

有冇call過report既巴打們開心share下
成日聽人講海關fib問得自身問題多 好想知佢地既評分標準係點 想準備得好d 唔想再哂時間做19工

悲劇

原來體能每關都要5分先合格?

睇清楚啦屌

唔一定，睇board，睇period，可以問的好唔通，但都係果幾範。

美國隊長咩

見你話出國打工？？

如果有幸入班，都驚自己唔可以順利出班

因咩頂唔順？體能？唔夠訓？定讀書讀唔掂？

太辛苦？

咁都頂唔住

海關已經好舒服
係頭兩三星期辛苦d姐

例如呢

幾時有ft

有冇矮男都考到海關。。。？

其實唔使諗咁多
佢合眼緣你尻講都入到
唔合眼緣講到飛天都無用

如果入境和海關散仔都有offer,大家會點選?

點叫合眼緣唔係靠分數架咩

分數你估真係有評分準則咩
佢自己鍾意比幾多分任砌
點叫合眼緣我都唔知
你抱住平常心就得
考到就考到，考唔到咪繼續考

我都係5月7 咩料都未有

之前派左一轉vet啦，無既都大機會等收肥佬。。。好似係
利申5月9乜都無

派fail未？
冇fail又冇vet就係waiting list

全招鬼有waiting

舊po有喎 有人等好耐先收到vetting

出左fail letter

我都收到 明明覺得自己面試幾好

點解會咁

Call report睇啦

其實海關係咪請degree底多

收到肥佬信

今次幾好 1個月派fail
第一次fib當拎經驗

其實去到fib, 有vet既機率係咪都好低？

就算表現好好

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

10揀1/2左右啦我估

請問手續係點

同問 官網唔係好搵到點call

有咁少咩

想問下有冇人知網上交左表係會sd email confirm?

之前每次申請都有份確認email...

一定有

最忌有自信

咁我係咪錯email?

8月17先可以再報應該報完都要年尾先有得考

有冇人答到係咪入得學堂個樣都唔差

唔係
不過我識2個 佢地都講野淡定

近視同散光都3百幾，過唔過到視力測驗？

星期四先報 洗唔洗等4個月先考體能？

4月報左都未有ft

3月尾報都未有ft

咁差唔多了 預年尾體能 唔想到時 又係得我一個肥仔

我希望下個月好有fitness test,都差唔多4個月等左

我考第一水果陣都要等一個月 依家尾水 4個月差唔多啦

師兄考第幾次

衰左係咩位？

D 宣傳片果果都靚靚仔仔

好難知衰咩位 通常都final in 佔分最大

大約有咩分別？ 嚴d?

一齊計分定是但衰都死？

點整到冇得訓？

thx bro

一定足唔會少唔會多

你又知？

跑落感覺唔足

應該唔足

當初我肥 去跑運動場 跑到叫救命 兩圈要3:44岩岩好一分
去到考果陣 吹到2分50幾 4分睇到佢塊板 我張紙放最頭

咁誇張快左50秒wor

快左就一定 可能頭水佢好鬆手 我記得 我力就5分 其他2 最後跑要3分以為死硬

尾水咪好嚴

又等ft了

有排。。。好似

原來星期六日係海關總部開放日 但已經過左申請限期申請唔到 好想去見識下

上一次我考ft係3月 預左等4個月先有得考
巴打 入境post都見到你

果邊衰左gi 啦。。。

呢邊驚體能

入境過到 海關都會過到
我覺得差唔多 穿梯冇咩好怕

驚800唔夠氣

我都係入境衰gi, 等緊海關
海關最怕跳遠同800M
之前考跳遠落地失平衡手向後壓, 搞到太低分800M拉唔到

你幾高？
我得160都跳到200啦

小弟啱啱星期三停賽完畢，啱啱快快脆再報咗先，而家份工開始有啲唔係好想做

都係160咋, 平時都跳到215
但現場跳可能會少D/滑到跌底, 因為平時跳冇墊

入境果個硬地，海關係軟地？未試過

軟

跳果下係硬，落地軟？

上次考係藍色薄軟墊, 一落地滑到坐底計少左好多

起跳硬 落地軟 微軟個種軟

去唔去到fib?

衰左跳遠最後800M唔夠分去gi, 只能怪自己太廢

你跳幾多🤔🤔其實跳遠正常男仔跳應該起碼都有3分呀麻

對唔住，我太矮

各位師兄如果警察Vetting中途退出有啲咩影響

可以有咩影響

我意思係對考其他紀律部隊嘅影響

約都未簽過 應該無影響呀

求師兄解答 因為已經唔想做

點解啊

最多呀sir會fib果陣問你點解唔做，你要識答

難得有得做

雖然呢排名臭晒，但總要有人入去由內部改善架

最弊未入去已經feel到陣壓力

改善
入面d文化你唔埋堆就仆硬街

咁高流失率唔係無原因

平時練有3分205-215, 上次係落地坐底左先得1-2分

咁講真就應該無pc咁大壓力嘅

新手報到 想問如果仲好細個會唔會扣分

宜家既pc喎喎

多

我都今年19歲 諗住考

各位師兄有冇試過稅務報表上面有間你冇做過既公司報過稅？

咁驚，係咪你之前做過既，不過出糧係佢上面公司果d，好似大判二判

利申：唔識

咩係稅務報表

會唔會有機會比朋友盜用左啲資料？
因為係間投資公司

後生可畏

想問下大家宜家Fitness派到幾多號報名嘅？

你幾時apply?
3月味有

我都係3月頭報！ 唔該你！

依家考入去
基本上無福利

十二個月糧
但無花紅無雙糧
年中仲要用大半個月人工交稅

福利得返
睇政府醫院唔洗錢
年年洗牙

宿舍新入職唔洗諗
19年入職應該排15年左右
（假設照呢個速度起宿舍）

好處得返鐵飯碗
排公屋都得既
我諗快宿舍小小啦

聽講宿舍好似13年入職已經有

係呀，咁你千祈唔好考啦

你知唔知13年打後
請左幾多人？

唔洗考

部門文化一流 係無前途咁解 想安安穩穩C&E係一流

我淨係講13拎到姐
我點會唔知請左幾多

事隔一年半終於又報原來失敗既感覺係咁特別
仲成日笑尻D朋友fail 345次

200磅去去考都有2分已經好滿足

一年半？ 衰咩？

陪fd考 果陣仲讀緊書 依家決定再考 衰interview
死亡D房

其實有冇潛規則考第二次先會考到

估定真係有消息

終於3個月 希望唔好又炒gi

如果7月先報 大約幾幾多個月後會通知考體能
各位有經驗嘅師兄 唔該曬

有排 你預三個月啦

其實同ia 比 邊個好做 ，想hea唔博

起碼四個月

你幾大呀，我覺得年齡應該無乜問題

巴打幾多歲

無問題既，知道有人年紀大過你入班

GI入境定係海關難啲？

5月尾報，到而家都未有ft

5月頭，3月頭都未

海關係咁？
因為我同期報左入境，而家已經去到fib stage

但我海關連candidate no.都未有

你入境28ft嘛

我收吾到fib

六月頭報，immi gi 已經fail jor ,co ft都仲未有：（

屌，考海關真係on99
apply左4個月都未有ft消息
同時apply嘅入境已經可以報多次啦

同意，考3次，得一次fib, 入境

3次入境1次fib都無
co2次都有fib

同意

我就未考過Co

我愛海關

海關Group in 同IA一樣？差唔多？

一樣

之前WRITTEN TEST出左消息未?

written應該係另一個post 呢個係關員

想問下中學會考無5科合格，但讀左個top up degrees ...會唔會過唔到？

你唔會係讀BC掛？😂

BC??

想問下，考海關group in洗吾洗著Suit?

我建議你唔好考考

報左既你地 近視好深記得做矯視

師兄 Bc因為近視fail左？

點為之深？

有無手足報埋警察？

有人唔做去做狗?

咩BC?

唔知 我只可以咁講 連第一行都睇唔到最好做

有熟人係咁

唔係話可以戴眼鏡？

戴同唔戴都驗

唔戴驗要點樣為之合格？

唔知道

睇路，呢個時候做狗會無曬fd

I’m glad that they’ve offered you an interview. Have you assigned a day and a place for your interview yet? When I applied for the role I assigned five hours for the preparation for my interview. By the way, my senior officer 👮🏻 has been assigned a minder.

去到bc 先黎衰果下心情一定。。。

佢好唔開心 但同時無得點
好似話打算做矯視考過 唔知佢lu

不過佢辭曬工 個下佢真係好灰

有毅力佩服

會唔會唔關近視事，係其他身體問題

你咁講好驚wo，我近視散光都係100幾，應該無事掛

我500幾度 好驚

咁仲考唔考

過左vetting先啦 有排

好驚vetting 每日都好痛苦

苦等緊 仲有1個月

又有你係度。。。

幾時收到風開始？

你係做海關定入境架

佢做考生好似考左好多次，三紅都幫佢唔到

原來係咁。。。

如果8月份有ft就好

有無課金比個大師兄

BC春

我都等緊

我想問係等電話call 定email?

無記錯係email

好驚會衰vetting

Ft 完等平均幾耐先入到班？

metoo

聽講海關vetting算最易 同救護消防一樣但都好驚

希望啦 煩完vetting 又驚bc

Me three

願聞其詳雖然已經填完

唔係正正常常咁填仲可以點填？
雖然我都有幾份好多年前既parttime工冇填到(因為真係唔記得幾時既事) 唔知有冇影響

應該無事 我都係

咁又1個月喇 照道理半個月後就bc

有冇人知幾時有一班？

5月左右apply, 到依家都未收到ft email
重未開始派?

3月都未收到

好似話八月會有ft
有冇人想一齊操下

等咗好耐

1. 大埔海濱
2. 汀九橋底近深井嗰邊嘅海傍

有冇群可以入？等緊BC 我六月頭填完VT

同求

做海關需唔需要好似黑警咁， 打示威者?

應該得黑警要打人

即係我萬一真係唔好彩成績差讀毅進， 我做海關好啲?
打死都唔做黑警!

全年申請都開放左兩年咁濟可能差唔多夠人

我想講成日個個都話水尾 一年前睇呢個post又係講水尾 一年後又係話水尾
所以都係做好自己算唔理得咁多了

yes 有的報就報

bc春

海關水尾收夠人未？

可能真係水尾，連體能通知都無

海關ft不嬲耐

已寄信4個月
ft通知仲未有～屌

師兄我暫時讀到毅進畢業
毅進有無機會入到去
應唔應該補返個大專學歷先去考

有機會，其他睇你表現

想問下通常出班會派去做咩位多

補左大專就可以去考IA

想問清楚少少 跳遠落地之後係咪有碎步都可以？

唔可以

因為之前追post巴打話落地唔洗原地站立 想搞清楚啲

係，可以，因為海關跳遠前會踩粉，碎步唔影響佢睇
但入境就唔得，一定要雙腳企定直到佢報距離先可以向前走

唔該巴打

我五月報左，等體能中

想問各位巴打考800米個場係唔係真係足800米，跳遠會唔會易跳咗？

我都係毅進，但都考到，加油巴打，唔好睇少自己

巴打你考左幾多次先入到？
成個考試過程邊part最難pass？

我3月尾交申請表到依加都未有體能信
大約幾時先有？

you are not alone
同你一樣3月尾apply
等多排啦巴打
聽講8，9月有體能試架啦

呢家ia係咪都鍾意請全部u grad，有無HD以下都入到班？
就算冇fg都唔想做撕紙

真係無聽過ia有毅進同中六入到
hd同asso考到入去就聽過

咁又係

年紀過30一樣未請過

ia每100個人請2個
d機會全部留曬比後生，樣視正，大學畢業個d

我都差唔多就黎30
仲有冇機會入到

咁海關呢

海關好d，d師兄話毅進都有好多考到入去
前排仲有段新聞話有個四十幾歲嘅入左班
不過競爭都大

我都係巴打

巴打知唔知點解呢排個程序咁慢

1次咁堅, 上次800M唔夠分衰左
希望8月有ft考到

巴打 汀九橋底近深井嗰邊嘅海傍 可唔可以再講詳細小小 搵唔到 thx

我都1次，真係無乜難
fib傾計咁，好輕鬆

Customs收毅進??!

你要報就唔好報海關

降低咗要求？

就冇咩要求，有手有腳就請，但唔係入境海關對學歷要求高啲？IA唔請低學歷已經死心

咪傻啦
態度好因為毅進仔聽教聽話炸
出到黎做case...就做野變奶野
死得仲快

SAD BUT TRUE

利申 唔係針對毅進仔

得呢啲架炸，唔係真係好似考體能嗰啲咁高，可以練下個動作點協調

溫馨提示：考嗰陣最緊要唔好穿左格，1穿錯即DQ，但慢慢穿就點都有1分先，同埋正正常常嘅速度已經可以拎到3分，希望幫到大家

之前考過一次，其實無想象中咁難，真係輕鬆3分

我過到ft有乜用，我都過唔到fib

海關ft係咪難過入境好多

係，你睇下800米就知，入境滿分，海關先3分

男女仲要一樣

平時有做開運動就無問題啦

大埔海濱邊到呀師兄？

紀律部隊食煙BC過唔過到

`

唔知確實位置呀！我係有次去跑步見到，你來回跑一次實見到😂順便當練心肺囉

都係睇肺

沿岸邊？唔該師兄

係呀，佢個海濱公園都幾大，但練穿梯位近海邊，應該會見到

唔該你

BC春
又一個禮拜

點辛苦都要捱㗎啦

點解咁少人叫春
係咪好少人vet緊？

我叫緊

日日都係到等

有冇人update下小組最近考d咩題目？

冇做野咩？

巴打現職收到風？

下班幾時？

幾日前報會唔會收到？

唔會 無咁快

海關收夠人未，waiting list 夠數？

文化同差佬類似

應付唔到定性格問題？

你驗下眼先啦
講緊班狗呀

堅睇錯
咁直嘅

你現職定考緊

面試

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

想問幾時再有招募
6月頭先交form

有的交from = 有招募

希望

想請教吓未測體能之前有咩方法可以check到自己靜態肌力測試幾多分？

平時有舉開啞鈴同練掌上壓，因為跳遠自己練先得嗰184cm所以想喺其他項目攞番高啲分

幾高呀你？
我160都練到跳19x

想問下bc係未都係send email 通知 ，會預早幾多日通知？ 因為8月頭一早買咗機票去旅行

你係等緊BC定BC左等結果?
前者係會email通知 後者係寄信通知(好似係)

等緊bc vetting啲工作人員話最快八月頭有通知

同想問下會唔會收到email 兩三日後就要去

我都想知

btw 你幾號vetting

Bc春快d有消息好嗎

好似都好快會 兩三日唔出奇呀

出左ft未？

未

5月中報 ft LM

就黎passing out，好唔捨得

下班幾時

有好路數咪走囉

我兩年前入過警察學堂，操班操左四個月，但因為受傷同私人理由辭咗職，呢排咁嘅情況我都唔想考番警察，我依家報左海關，如果到時gi好fib好，阿Sir問起我點解唔考番警察，我係唔係應該唔好講因為近排嘅事所以唔打算考番警察？如果佢咁問我應該點答好

做人好過做狗 support巴打

interview唔好唱衰police 大sir9成藍

所以如果佢問起點解我唔考番入警察，呢一點我有啲難諗，可唔可以集思廣益

好明顯唔係

bc check

Dse 中英 2
數學u
考唔考到

你報名嗰陣時你上報咗,海關已經會知道,唔使等到vetting佢哋先知

收到bc email?

未 叫春姐
太緊張 打錯

比你搞到我都好緊張

幾時有ft呀

想問下 如果到時佢畀個ft期
我有事去唔到可唔可以email返佢
希望佢將我個pt延期

唔得
retake dse or讀毅進啦

Ive fd畢業呢？
戴眼鏡收唔收

fd好似ok
眼鏡個到真係唔清楚

體能差，有200 度近視唔知考唔考到呢

定係其他政府工

體能可以練

操爆佢

有冇人可以開個Bc春群？

你唔係入左班咩

想問下以前有差卡數大概幾千，而家還晒會唔會過唔到

好難答到你，vetting係點無人知
不過只要無逾期不還，應該無咩問題

係到討論都方便，月尾啦肯派bc未

2月26申請仲未有ft.. 係咪壞左

有幾差先 做到100 push up都可以話差嘅

FIB?

係呀

有無人解答到

係 同埋咩事要調

每項full mark 係10分？
介唔介意分享下有邊7項？

Thanks， ching試過改期？

好耐冇做運動啊，之前中學嗰陣成日做，依家跑幾步都死，不過海關其實係咪收好少人

係咪難入過警察同埋消防員

點睇

6月尾報 係未要等到12月

星期五 Bc 春

呢7項係咪計哂gp in同fib啦？
但你地自己覺得自己表演點

fib only，group有另一个

bc春
今日冇就下星期一再叫春

一齊
BC春

我又黎
BC春

如果今日無，就要等下星期了

但係睇番之前收到既email都係星期一，三既下就5點打後收到

我諗應該冇規定既 咁岩姐？

係wo

你check番就知

新手留名

年33先考係咪冇機

以前fail 左一次group in
唔敢再考
個個都好似考會考oral 咁係咁爭野講
我一出聲又針鳩我

俾d信心 無問題既

六月報仲末有ft test:(

有消息？

六月幾多號？

我4月報都未有ft啦，有排等啦

聽講場地維修 所以停左先？

我4月報都未有ft啦，有排等啦x2

我2月都未有呀

Cls 咁耐，夠考多次ia :(

bc 春

Bc春希望今日有啦

考左呀

BC春 希望今日大家都有好消息

收到bc call了!!!!!!!!!!

我未有

唔係email?

Call+email

Call係咩字頭

師兄 你幾號vetting?

師兄由收到vc到收到bc隔左幾耐

3

六月中

個半月

乜都未有call我啦好嗎？

應該仲call緊既 等一陣啦 快咖啦

幾號vet

12 你呢？

Same 幾點

我都有bc call了

下午個批啦

今日係咪暫時得12號既收到bc call？

11號

有冇其他日子既巴絲打有收到call？

有無12號朝早既收到

咩都沒

13 vetting 等緊bc
有無人收到

12號朝早，仲等緊

收到bc email
13號vt

Me too

冇call?直接email?

收到email了

我冇call 直接email

呢轉body check應該係入9月班

會唔會派2日

收到

email only

9月班有冇人知係月中定月頭

想問下bc會唔會check公立醫院病歷

同問, 雖然我係考督察

今日仲會唔會派

咁早

我都琴日收到bc email 無call
諗住今日遞定信了 一個月通知
想留返d時間抖一陣
係咪收到風應該唔會9月頭入班？

Thank you巴打
頭先我有打去問一問招聘組 但佢話要等8月1號簽約先講得
其實只要唔係8月同9月頭都ok
9月中同尾都有時間prepare下同抖下

認同👍

希望bc順順利利

d女係米金剛咁先過到體能

mola mola

我就係驚眼 唔敢遞信住，聽過唔少fail bc

年年都有人話水尾但都係未

真咩 靚唔靚女先

我個日經過訓練學校d女 好大隻

有冇師兄講下bc會check邊啲野？同埋大約流程係點？Thanks

想問測色弱，係咪一題都唔可以錯

最緊要靚女
靚女直入海關督察咁制

想問有無打左指膜既收到bc

岩岩交左信

可能佢色弱

白衫可能係清潔阿嬸

靜靜等待ft中

知唔知下期幾時開班?
幾時先有FT

夠勇
我都好想遞信，但好驚fail bc，睇定d先

清幾號vet?

13

Same
Good luck

圍爐

等得好苦
比次機會offer god

推

有冇今日下午簽約既巴絲？

有冇人知入到去有咩體能要考？

繼續叫 BC春

自推一下

Bc春

仆街 色盲係米做到散仔咋

色盲連散仔都做唔到啦

有冇師兄可以教下點準備Group in 已經fail過一次

一日一春

圍下爐 BC春

今日pop既巴打 恭喜你地

死撚開啦 IA CO兩邊不斷9up

真

body check
入房個時個醫生話我冇乜問題
正常
係咪代表已經得左

咁快bc
你bc既時候check左d咩

近視散光有無話要幾多先得？色弱要睇d咩？睇幾張圖？要岩曬？

數字圖？

2月報 未有 比你參透下

今日公務員集會 有個海關職員除底口罩 型撚到 正氣到

著住制服？

驗多次代表咩

佢話休班黎 冇著制服但rthk寫佢係海關職員 問驚唔驚抽後算帳 佢就除低口罩

係型，不過之前有個師兄就係咁被resign

班都未出嘢都未做就話係真
你搵番佢問下佢未辭職果個月
係咪做到仆街先啦

有冇人知下班出班幾時？

BC會係一次過派晒？定係分幾轉？
申脷：13號Vet

因為上vet嗰陣佢話無論得唔得都好，都會七月尾，或者八月頭通知，所以而家未有BC有D擔心

vet有分高低分？我13號vet

sad 我以為跟姓

vetting易唔易fail人

由ft到入班要幾耐？

同問

叫下fitting春先

應該要下下星期先有？

咁快bc完咩

聽日bc 有啲擔心

有冇人知到時有咩體能要做/要考？
而家個人好肥好頹好廢

幾時考？

Sorry 講得唔清楚
我指入班時有咩體能要做/要考
多謝你
大家加油

到底幾時有考試通知
等撚到燥

等到好緊張日日係度煲新聞⋯唔想再Fail多次

有冇人收到ft ?

bcbc春

請問咁多位，小組討論洗唔洗準備自我介紹？定一黎就準備討論既首論發言？

做緊咩？

咩工

巴打幾時apply?

我6月尾apply，仲未收到fitness test 個通知正吾正常？

其實平均等幾耐

Still no ft

前幾日BC色弱TEST左右都錯同一個
有係巴絲試過答錯最後都照pass
BC先黎衰 真係好頹

你又知錯？

印象中係有一個係無答案嫁
你答到反而係因為你色弱